【車路士】【Legand】Salute to John Terry

改詞/演唱：Rider.
MV：DC_

作迪/原詞：Supper Moment
編曲：Sammy So

從年少走到這天
在場上引領着全隊是個恩典
絕望裏 願相信奇蹟跨過低谷 改變

霎那再沒掌聲
高峯過後奮戰但卻會摔倒
誰能預算 敗陣過屈居副選

還記得 當初的一腳
寄托上落寞與傷感
為着爭標付出一切 到了最尾可惜撲空
面對換帥多次變遷
在後防線上永遠有着你打拚
困惑 去到再次爭歐冠 但卻沒法衝

提場把威脅化解
盡全力緊守不停步未見鬆懈
沒倦怠 為爭冠投身比賽不屈心態

霎那到達終點
只因歲月教你自製了驚險
時來運到 造就最終的慶典

還記得 當摩佬執教
確信你地位與身份
為着英超夢想達成 每次搏鬥不甘退縮
做過做錯總有藉口
現頓成悔憾卻再也沒法解脫
盼望 會有勇氣握握手 面對別再走

杜奧巴A高跟林伯 舊戰友逐個也歸退
但願同伴一生一世 卻已別了當上狂迷

覓到代替應要放手
實現尋冠夢要靠接任去打拚
去吧 我會永遠珍惜你 直到下世紀